刺狗救人 高尚情操

少年看見警員捉拿示威者
示威者反抗
事主一時電光火石之間想幫警員制止示威者
但是誤傷警員
雖然機場被警員捉拿
但可表現事主 勇敢面對
可尚是高尚情操

巨大震攝力